窮撚打ps4用咩mon好

1000蚊樓下有冇推介？

Aoc

1. AOL/BenQ
2. Acer/LG/Samsung

實知咩型號啦

真正嘅窮撚應該買個手掣殼開住youtube打機片當自己玩緊

用緊remote play

有冇型號推介